[新科技] 一張圖可以試哂你電話數據，wifi同直線上網既速度

如果冇lag機，代表你用緊個台高質

屌你15MB

是...之後lag咗

停咗喺度嗰幾秒
我仲以為係自己lag咗
第二次睇嗰陣時
先發現肛狗真係呆喺度

你自己個台上網慢唔好賴呀sir！

呢個無人推

畀你咁搞一搞，成部機突然降咗頻落 0.2Hz

好多人唔敢面對自己比左錢但上網慢

睇睇吓定格

點解公家mon post機都咁lag嘅？
陣間同上頭話要換機先

你點換的

阿Sir講嘢嗰段好窒，又話csl600M 極速， 垃撚圾

pish

本身手機冇事嘅，睇睇下dum 爛左部手機

消委會幾號電話

push

屌你，我用撚爆晒數據，用緊128kb網速，
load咗幾日，以為有波多野結衣，點知係智障痴脷根黑狗

你點lag的

有d尷尬

柒下柒下咁